大埔何中捉咗幾個d

s沖左入學校入面？？？？XXs

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

拆撚左間學校去啦 依d學校讀黎把撚

片

垃圾學校

抵你成世做band 2 尾

呢個真係必推!!!

瘋狂周圍send啦

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

其實因咩事

推爆佢

推

好似話係有班學算係出邊叫人罷課？
係撚唔撚洗追捕啦
趕人走咪得
白9痴

黑警飛撲學生，痴L線。